晴天cover

用左支那App

載左口罩唱

連登歌神又出cover
等咗好耐了

推

係條街到載口罩唱

聽到頭皮爆炸

真係好左好多
但係總有D好奇怪嘅斷位

好過之前好多喎 不過唔知你特登定無意扮周杰倫唱法
唔係好鐘意佢呢種屙屎唔出既唱腔

你本身都支那仔黎，洗乜咁介懷